有冇人發覺營多撈麵啲麵好似唔同左質地？

如題
好撚難食
煮唔淋，啲麵好大陣油味